[發達大計] 震驚700萬人的賺錢大法, 你肯定從來沒想到賺錢原來是那麼易

我知做左標題黨 睇完如果覺得唔work再腐皮我

我知道以我能力應該做唔黎 所以我唔怕share俾大家 OK開始

岩岩諗到樣野 希望我講得明白個概念俾大家聽

1. 放一架裝滿貨既大貨車係合法泊車既街邊

2. 整一個網上付費平台, 顧客於網上平台選購及付費

3. 顧客到貨車向職員提供證明物件

4. 顧客取貨並離去

貨車的角色只是"送貨", 貨車與顧客完全沒有直接交易, 也沒有買賣

本身我諗住貨幣係用bitcoin, 一黎transaction比較容易, 二黎唔需要俾手續費, 三黎究竟bitcoin係咪一種認可貨幣都係問題

但之後諗諗下其實只要係電子貨幣都ok

大家點睇? 呢個方法有冇觸犯咩法律? 又或者可唔可行?

問律師真係咁難？

睇到係咪認可貨幣就已經知樓主...

同送件貨去locker 自己領冇分別

加油

無諗住搞

純粹idea分享

真心架

類似

但locker唔流動 同埋locker要俾錢

無諗住做 純粹分享下

我都有個發達大計：
1.揾份工
2.努力工作

你呢個都無錯既

打工係可以發達

以為又要買四仔

唔洗

大貨車泊位 泊幾多噸車5.5

即係順豐咁？

1. 唔好成日以為法律係捉字蝨
2. 香港營商環境好寬鬆，普通買賣根本唔洗走法律罅

當你做大佢時就會每區都有架車因爲車程好浪費時間 然後其實就同locker擺哂咁多區無分別 你仲要比筆錢搵班職員去做野

呀婆賣一蚊紙皮都要拉，咁都話營商環境寬鬆？

9噸 5.5都無所謂

同一間7仔差唔多

慳鋪租 個成本有機會禁到好低

但邊度黎咁多locker

同埋旺既地方先擺未必好多

最重要係慳鋪租

咁架貨車點黎？

貨車成本平可以好平